覺唔覺姐撚首雨下一整晚好神

一首歌,兩種style,好勁

好神
不過佢話本身作首歌唔預佢係中國風
但係方文山填到中國風咁
都算係誤打誤撞

這城市 的小巷
魚蝦一整碗